連尼住，有事投訴😡😡😡

老老實實，係整app過程中有無加到一滴香？
明明一分鐘前上完，下一分鐘又忍唔住再上
利申:黎左之後，少左好多私人時間🤘🤘

返工成朝喺度諗緊LIHKG啲POST...集中唔到精神做嘢...
忍唔住偷偷上...俾腦細見到...收咗封警告信...
同女友打茄輪時偷開望兩眼...個MON有光俾佢發現咗...而家唔睬我...

刷鞋到呢

另類釣Admin方法？